呢個禮拜體嘢同何wayne 啲花生係咁炒真係好好笑

睇住兩隻獌狗互咬真係好正 話撚左啲獌狗冇撚個正常㗎啦

睇嘢明顯想炒花生 夾埋本已經冇撚人睇嘅進攻足球條中坑開波 不過點炒都係小巴台一個

另外嗰邊不嬲講嘢都鳩鳩地

都仲有魔性㗎

之前傑仔單嘢掛

體野又想借何蛇上位

永遠G持何蛇

體波台借何蛇上位

喂樓主 何蛇係鏝迷 唔好俾佢條片fake左 以前FB FIFA Hong Kong有張佢著鏝嘅波衫

何sir 今日指桑罵槐

何蛇屌打